連登象徵式每年收3蚊

咁又可以好似蘋果咁
支持下連仔
又可以減少三毛數目
諗起冇三毛嘅連登

支持
不了

推

Push

自發啦呢d

支持

推到俾連仔睇到

微信定QQ 交易？

Master visa

google pay 我無信用卡

宜家咪收緊一年$188，你唔係未畀呀？

目的都係唔想3毛帶方向

我嘅意思係每個人都要

課了

仆街篤錯左負評
支持

叻仔

信用卡會唔會太易trace到人

不如每月交200，先比留言同開帖

等啲打手賺少啲

相信連仔

會唔會太多

每月交多200，電話費咁有咩所謂

但令打手少啲，請人個啲仲可能要加高成本

比錢連仔賺

G持
連仔快d做野

課左金了
plus有咩功能 我都唔知
總之課左先

我俾夠$5/yr

3蚊一個月都俾

又可以支持下連仔

我相信真連登仔願意畀
但辛苦啲五毛啦

300一日都肯俾

最好方便到用iTunes card 都課到

同意

好提議好似安全啲

連仔

推啊

唔好話3蚊,每年300蚊都肯啦

連仔肯正視正毛先算
近期個P牌已經算破天荒
之前一路嘈封鎖數目 同 分封鎖名單功能
連仔完全唔回應

破產

五毛
不過呢排好似跌到得返一毛

好主意

一年$188都唔畀
出去食餐飯都唔止啦

但起碼整咗個P牌仔
整完之後真係少咗好多

agger

老實講，香港人唔用呢啲垃圾㗎喎

好多五萬以內五毛

qr code 7-11入錢

好多廢老都用緊

3蚊少左d, 連仔一年點都值過一杯珍珠鮮奶啦

仲安全

$10啦最少

今次baby kingdom 好大功勞

整之前一定要諗好畀錢方法先
而家好多未夠18歲 冇信用卡嘅都係同路人

只限香港信用卡付款

中國香港人

3毛姐 1毛係2010年news

外國巴點算

當食多咗支煙

不過咁先防到支那人

當年hkg+都要8蚊喇

搵香港朋友

如果能夠保護到連登，例如可以買個好啲既網絡服務，免畀黑客攻擊，我係唔介意畀錢。

係時候回家
😢

唔俾支那信用卡申請

收3蚊不夠，3百就差不多

表示支持
10蚊都大把人課金

我冇野講

Tap & go?

可以paypal

連登係好重要既平台
行動最實際
大家都支持下啦

順帶一提 可以買月費
行申：已購一年

不如一年收30

唔建議只得master visa，要諗多啲畀錢渠道
因為怕中小學生冇卡，會追成斷層

g chi

PayPal / credit card

30蚊都比啦

推月費仲好 加重一毛既成本 好似當年online game 收月費 小好多低汁玩家

太少

有冇聽過tapngo 小學生都用得

7仔 QR code?

每年 緊係得

有50個三毛 屌

就係咁嘅意思

當人乞衣咩
收緊188 一年
要人特登整個乞錢option俾你捐

叉電啦巴打

連仔入黎同我收錢

本意係減少打手同埋三毛數目

支持，我冇野講。

我有嘢講，G持

香港真係難撈

好多都係圖文不符

唔比錢嘅就cut鳩佢會員
即刻少好多五毛

300蚊都比

唔好玩啦。係就收貴小小，但d真用戶又肯afford到。

真係好

太平

自發啦
好撚多學生唔會比

買lihkg+咪得
始終係論壇 人流先係最緊要
唔同意搞每人收費
利申 有買

收錢即退

正解

貨咗

3蚊M記加大就冇咗啦

冇信用卡

多咗咩功能

咁如果冇email,可唔可以用3蚊買ac?

只限實名認證master/Visa
不接受銀聯，支付寶等

無廣告

3蚊政府要俾有幾難

買左plus

支持
我會課

支持就支持，但可唔可以易俾少少

ok wow

講咗幾撚多次
tap n go/八達通 Mastercard

唔賣我地又減少五毛真係無乜所謂

推！

支持
我無嘢講

咁應該少好多三毛！

認真 提議每個月3蚊
每年3蚊慘過食屎

正啊！

$30都比啦屌

一定會佢哋半個月人工

中學生冇信用卡呢？

更好嘅質素
推

Tap and go
八達通app有個MasterCard

早排一次性交一年了

一年188 飲幾杯咖啡都冇左啦 仲三蚊

申利：課左

問題係google play / App Store lowest tier 係HKD$8

俾少少錢保障自己其實幾抵

即刻課左$188

每年8蚊其實都afford到

過主啦

同埋stripe Braintree 果類payment gateway 每一個transaction 都定額再加%收費 其實收3蚊連仔無錢賺得黎仲做多左野

去七仔買連登卡

每個月$30都ok，一杯咖啡價錢都唔夠

支持每月三蚊 為左少啲三毛 我願意

維穩費咁多，三毛一樣可以無限買account

當然，幫連仔減輕一下財政負擔亦無不可，只係未必可以杜絕三毛

小枝枝？

點解？

但係俾錢點都會減少啲
除咗isp
第二個關口

為撚左3蚊一年小左流量係你傻撚左阿
廣告費都輸埋出去啦
到時有其他人整個拉登唔收錢搶客咪仆街？

係戇鳩定搞分化？

蘋果係大形紙媒
連登係討論區

個入門基礎差咁遠
跟本無可能做到全會員收費
只會阻左好多真係需要用既人
應該整多幾個方法比有能力既人課金就真

啫係要俾多啲？

連登會員卡

推
實俾

利申課左金既高級會員
大家有能既就齊齊課

弱弱一問
嗰三蚊去邊度畀

每月$3都比呀

其實可以俾咗3蚊可以留言
未俾都可以睇 不過唔可以comment or 開post

養成起底好習慣

連仔我地撐你啊
我地又唔係得個$3開飯
雖然3毛就真係可能等開飯啦
要出多10個POST先回本

app store要收30%手續費

咁信用卡算啦

好啊，88一毛

我冇野講 我要律師

一定要用信用卡比錢！謝絕大陸撚！

仲0.3 通漲得番0.1咋

如果想幫連仔可以得閒click下廣告
因為google會分返錢比連登

2010年

我都課咗金 ，年青人要加油

用支那寶？

不了 支那嘢

自發支持係課vip
象徵式收每年收$3係擋走三毛
兩回事黎

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一諗起呢個計劃實行就可以擋走你呢啲垃圾就開心

肯定唔得啦
走硬勁多人
本身CDROOM開既有急事想出PO
重要交埋錢先得
有D老一輩既想參加下無啦啦要比錢彩你都戇鳩
連仔玩流量嫁賣廣告嫁
貪撚你三蚊咩
人地要搞鳩你成本咁低一樣無分別
最好應該整D超級課金
有能力既人以一頂萬都桌桌有餘啦屌你

連登 member 及 owner 希望無望初心直到永遠。 平時連去睇場戲都唔捨得。 無入戲院好多年。我基本上好少課金 野 。 近排課金咗蘋果日 立場新聞同 連登。 年青人一定要 加油 。 團結的力量是最美

踢走三毛

我要買撚斷

我意思問佢應該用咩好

如果想個forum 質素高啲 點都要犧牲下

按你邏輯係唔係要取消埋isp email？

每年對3毛既成本太低 做得過
每個月囉喎

其實 建議免費會員 一日只限 開post一個 及 5 分鐘才 能回一個post 或姐 要年費$60 才能有回覆功能。 讓5毛 成本大增。 其實佢地係有判頭 去 拆佣。

付費咪有無限block 囉

連登只有PayPal
比唔到錢

推 可以有一個清靜環境

300都ok

有得諗
推

唔想見到啲5p

連仔廣告費賺到傻
呢度99.9%既人收入低過佢地
駛鬼要你地幫手

五毛俾唔起一年3蚊?
你地係弱智定點?
呢個post居然可以4500正評

paypal有冇得諗

最主要加大5毛成本 當然要為學生著想, 5毛成本高 判頭利潤細就無動力 發功呢邊

支持 收幾多我都願意比

推比連仔睇！

唔比連狗起價咁絕

打錯一年

same here

我無嘢講

三十啦

G持

3蚊加杯凍飲傷身呀
支持連仔就岩

傾緊擋一毛
俾啲有建設性既回覆好嗎？

支持免費會員 (有限制）
加 一個合理年費 做防火場

防火牆

好呀建設性既回覆
你答下我一年3蚊點擋?

我好想課金 但我唔知道登入email係咩 一直用手機版 冇登出過
好似係用code去申請會員（最早既會員）禁顯示註冊電郵又冇 我點搵返個電郵去課金

點解擋唔到？ 參考蘋果都冇咗好多5毛

點解唔係？

支持 推

忘記密碼
佢會send番條link比你個email

我自膠打錯字啫

我比。
30
300 都比。

推到比連仔睇到

我咪話 合理年費囉
$3係太少 我同意你

唔洗開口埋口話人弱智

但好多人用大專email
畢咗業用唔到

on9,連仔贏廣告費賺到笑啦，洗擔心佢冇錢

防3 毛

你番工駛唔駛自己俾錢買windows license?
蘋果不嬲都無咩5毛

傳說中的 100蚊甩P?

幾多錢都唔合理
中共點會俾唔起

咪當俾連登升級硬件 減少廣告 提升效率囉

免費野先係最貴
$1 都唔收
對會員黎講代價可能更大

連登仔多數咬老綜

揾伯母執兩濟比較方便

3蚊
5舊都課

我冇野講

其實加個donation link咪得囉
都係用PayPal收錢啫

今日三蚊一定好多人課

但一年後呢
到時連登一定係小圈子 難以有新人加入

連仔真係好有心
我多多都俾
頭先放圖見到

我冇

好多喎
窮學生要課蘋果 有閒錢又課下立場 所剩無幾

我唔做三毛
我做三蚊

唔好嚇我

屌原來我on9 copy左人地quote既野
無視我啦

咁你幫我交電話費

300又點話

我冇野講

冇乜用 就算1000 維穩費都包埋

人如其名

係就快了 ，30蚊減少網軍，再加買apple直接課到就最好，唔洗用卡

我會比

仆你個街，一年收三蚊，夠邊個用

三毛冇錢俾

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

連登已經係必要性嘅app

或者加個badge 比已課金人士(plus 仔)
始終p 牌都會甩

push

不如每個月1蚊算啦

on9,上forum上到要俾錢
要幾弱智既人先諗到出黎

好窮 $1 ok?

安全性黎計 bitcoin啦

bitcoin

bitcoin交易

Why?

寧願感動人一次過課$188好過逼人課$3

應該整d新限制，冇課月費年費嗰d限制出post數量，或者每日只能回覆1,2個post, 不能開新post, 不能post相，不能引用咁

三蚊年費嘅重點相信唔係嗰三蚊, 係好多$0.3佢哋冇香港信用卡,所以畀唔到錢